# Simplified Chinese (zh-Hans) translations for webnovel reader app
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-24 07:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-23 19:33+0000\n"
"Last-Translator: Claude Code\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: reader/templates/reader/author_detail.html:45
#, python-format
msgid "Books by %(name)s"
msgstr "%(name)s的作品"

#: reader/templates/reader/author_detail.html:59
msgid "No published books"
msgstr "暂无已出版作品"

#: reader/templates/reader/author_detail.html:60
msgid ""
"This author doesn't have any published books available in this language yet."
msgstr "该作者暂无该语言版本的已出版作品。"

#: reader/templates/reader/base.html:58 reader/templates/reader/base.html:77
#, python-format
msgid "Search in %(section)s"
msgstr "在%(section)s中搜索"

#: reader/templates/reader/base.html:58 reader/templates/reader/base.html:77
msgid "Search all books"
msgstr "搜索所有书籍"

#: reader/templates/reader/base.html:100
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: reader/templates/reader/base.html:104
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: reader/templates/reader/base.html:137 reader/templates/reader/base.html:174
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: reader/templates/reader/base.html:162
msgid "Sections"
msgstr "分类"

#: reader/templates/reader/base.html:163
#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:57
#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:97
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: reader/templates/reader/base.html:199
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: reader/templates/reader/book_detail.html:29
#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:73
msgid "by"
msgstr "作者："

#: reader/templates/reader/book_detail.html:35
#, python-format
msgid "by %(author)s"
msgstr "作者：%(author)s"

#: reader/templates/reader/book_detail.html:67
msgid "Chapters"
msgstr "章节列表"

#: reader/templates/reader/book_list.html:7
msgid "All Books"
msgstr "所有书籍"

#: reader/templates/reader/book_list.html:27
#: reader/templates/reader/search.html:78
#: reader/templates/reader/section_home.html:54
msgid "All Genres"
msgstr "所有类型"

#: reader/templates/reader/book_list.html:46
msgid "All Subgenres"
msgstr "所有子类型"

#: reader/templates/reader/chapter_detail.html:22
msgid "Back to Top"
msgstr "回到顶部"

#: reader/templates/reader/chapter_detail.html:45
#, python-format
msgid "Chapter %(number)s"
msgstr "第 %(number)s 章"

#: reader/templates/reader/chapter_detail.html:65
msgid "You've reached the end!"
msgstr "已读完本书！"

#: reader/templates/reader/chapter_detail.html:66
#, python-format
msgid "Thanks for reading %(title)s!"
msgstr "感谢阅读《%(title)s》！"

#: reader/templates/reader/chapter_detail.html:69
#, python-format
msgid "Explore More %(section)s Books"
msgstr "探索更多%(section)s作品"

#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:56
msgid "Book Details"
msgstr "书籍详情"

#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:100
#: reader/templates/reader/partials/book_card.html:104
#: reader/templates/reader/partials/hero_carousel.html:29
msgid "Read Now"
msgstr "立即阅读"

#: reader/templates/reader/partials/book_grid.html:21
#: reader/templates/reader/section_home.html:65
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:32
msgid "Chapters:"
msgstr "章节数："

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:38
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:46
msgid "Total Views:"
msgstr "总阅读量："

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:55
msgid "Words:"
msgstr "字数："

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:66
msgid "chapter"
msgid_plural "chapters"
msgstr[0] "章"
msgstr[1] "章"

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:71
msgid "words"
msgstr "字"

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:77
msgid "view"
msgid_plural "views"
msgstr[0] "次阅读"
msgstr[1] "次阅读"

#: reader/templates/reader/partials/book_stats.html:86
#, python-format
msgid "Updated %(time)s"
msgstr "更新于 %(time)s"

#: reader/templates/reader/search.html:139
msgid "All Status"
msgstr "全部状态"

#: reader/templates/reader/partials/book_status_badge.html:24
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: reader/templates/reader/partials/book_status_badge.html:29
msgid "Ongoing"
msgstr "连载中"

#: reader/templates/reader/partials/book_status_badge.html:34
msgid "Completed"
msgstr "已完结"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:86
msgid "No chapters published yet"
msgstr "暂无已出版章节"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:87
msgid "This book doesn't have any published chapters available for reading."
msgstr "本书暂无可阅读的已出版章节。"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:14
#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:21
#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:27
msgid "Previous"
msgstr "上一章"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:38
msgid "Index"
msgstr "目录"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:49
#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:56
#: reader/templates/reader/partials/chapter_nav.html:62
msgid "Next"
msgstr "下一章"

#: reader/templates/reader/search.html:7 reader/templates/reader/search.html:24
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: reader/templates/reader/search.html:20
msgid "Search by section, genre, tag, or character..."
msgstr "按分类、类型、标签或角色搜索..."

#: reader/templates/reader/search.html:48
#, python-format
msgid "%(counter)s result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] "%(counter)s 个结果"
msgstr[1] "%(counter)s 个结果"

#: reader/templates/reader/search.html:50
msgid "matching:"
msgstr "匹配："

#: reader/templates/reader/search.html:55
#, python-format
msgid "+%(more)s more"
msgstr "还有 %(more)s 个"

#: reader/templates/reader/search.html:59
#, python-format
msgid "Search completed in %(time)sms"
msgstr "搜索耗时 %(time)s 毫秒"

#: reader/templates/reader/search.html:63
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: reader/templates/reader/section_home.html:53
msgid "Browse by Genre"
msgstr "按类型浏览"

#: reader/templates/reader/section_home.html:62
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

#: reader/templates/reader/section_home.html:81
msgid "No books available in this section yet."
msgstr "该分类下暂无可用书籍。"

#: reader/templates/reader/welcome.html:7
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: reader/templates/reader/welcome.html:27
#, python-format
msgid "All %(section)s"
msgstr "所有%(section)s"

#: reader/templates/reader/welcome.html:54
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: reader/templates/reader/welcome.html:56
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#: reader/templates/reader/welcome.html:65
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: reader/templates/reader/welcome.html:70
msgid "New Arrivals"
msgstr "新书上架"

#: reader/templates/reader/welcome.html:131
msgid "Are you sure you want to clear your reading history?"
msgstr "确定要清除阅读历史吗？"

#: reader/templates/reader/search.html:206
#, python-format
msgid "No results found for \"%(query)s\""
msgstr "未找到\"%(query)s\"的相关结果"

#: reader/templates/reader/search.html:207
msgid "Try different keywords or remove some filters"
msgstr "请尝试使用其他关键词或移除部分筛选条件"

#: reader/templates/reader/search.html:218
msgid "Search for Books"
msgstr "搜索书籍"

#: reader/templates/reader/search.html:220
msgid "Search by section, genre, tag, character name, or any keyword"
msgstr "按分区、类型、标签、角色名或任何关键词搜索"

#: reader/templates/reader/partials/book_results.html:32
msgid "%(counter)s match found"
msgid_plural "%(counter)s matches found"
msgstr[0] "找到%(counter)s个匹配结果"

#: reader/templates/reader/partials/book_results.html:45
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#: reader/templates/reader/partials/book_results.html:76
msgid "No books available"
msgstr "暂无书籍"

#: reader/templates/reader/partials/book_results.html:80
msgid "There are no published books available in this section yet."
msgstr "本分区暂无已出版的书籍。"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:27
#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:34
msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:23
#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:40
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:25
#: reader/templates/reader/partials/chapter_list.html:46
msgid "New"
msgstr "新章节"
